其實阿瑜唔使再受濕疹困擾，大家應該替佢高興

如果淨係佢一個自殺應該唔會有咁多人討論佢
問題係佢殺埋雙親

同埋個時序都有問題啦
殺完人再自殺成件事會好撚唔同